Patpat見光外星人 老母可能係比南亞佬輪姦過

慘

Patpat見光外星人 老母可能係比南亞佬輪姦完，先生到你中文都唔識

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

在2009年，巴塞隆拿足球隊連獲西甲聯賽、西班牙國王盃、歐洲聯賽冠軍盃三項冠軍，成為西班牙足球史及隊史上第一個三冠王球隊。接着參加下半年的三項專屬於冠軍之間的賽事，再度榮獲西班牙超級盃、歐洲超級盃、以及世冠盃三大錦標，完成世界足壇絕無僅有的一次「六冠王」偉業。

你仲未柒夠

有無第句？
佢連自己友都無人幫佢

16-17 歐超 西超 世冠 要計17-18球季喎？

你陪佢同我講？

佢死撐到
話有d人計 16-17
有d人計17-18 喎

不如話上屆世界盃冠軍係西班牙

咁你老母係咪比黑猩猩強姦過

著名球證哥連拿: 皇馬明顯收買了球證奧利華

LIHKG @ Android

你回應左上面先啦

原來唔敢答

唔敢答

證明 patpat見光外星人 老母真係賤雞囉

王騎師兄乜咁早

要一早起身睇牙朗既新聞架

講得好